究竟拍拖為乜？

唔使打j

為分手

為開心
有啲人鍾意短期開心
有啲人鍾意長期開心

合法屌閪
唔洗比班偽君子/女權撚話你叫雞污糟有性病
其實拍拖咪又係節日要送禮物
平時要請食飯
咪又係金錢交易
只不過唔係即時比

為仆野，或者咁講都得

合法屌閪？
屌閪邊有合唔合法，只有睇條女自唔自願，叫雞都係屌閪啦，犯法咩？
ptgf都係屌閪，犯法咩？
拍拖一樣要比錢，只係變左做禮物，飯錢，旅行錢等等，一個幾皮包包，夠屌幾個月啦，成班毒撚以為拍拖有免費閪屌，免費係最撚貴架